有無巴絲屋企人有冠心病？家父好似中左招

老豆年紀開始大
又算肥佬

最近上落樓梯同急步
心口都會痛

我已經逼左佢戒煙同安排佢去醫院檢查

請問我仲可以做d咩

見佢痛成個鐘都無好拿拿聲入急症
好大獲